金鐘站聽到曾志偉把聲

以為自己搭緊迪士尼綫 好心把聲咁似米迪老鼠就咪引人笑

你個名